每次廉航香港快運搞mega sale，我都會上官方FB睇堆窮撚寒酸味留言

成堆寒酸窮臭味出哂來

其實有冇可能做到 要比左錢先同你講買唔買到平機票

岩啊，計埋時間成本，我瞓多d
養足精神第二日起身返工搵多d唔好？

8蚊計埋稅個啲幾多錢？

搶到88又真係慳好多
問題又要俾錢join 個pass
又唔一定成功

港豬係咁 一有mega sales咪又係狗衝...
某d friend 屌完delay 安排差，講到以後唔撚坐，最後mega sales 又死死氣咁搶

睇住啲人又要屌服務差又狗衝mega sale真係好好笑

1.未坐：正！好平好抵啊！
2/3.坐緊：當捱下囉/屌好難頂
3/2出事：屌你老母永不錄用
4. Sale：今晚十二點搶飛！

佢又慘啲嘅，去個旅行下下都要mon住搶唔搶到mega sale

買部超級電腦搶啦好心

希望佢搶唔到飛唔會上官方fb屌人老母啦

其實好易搶 點解次次都會有大堆人話呢樣果樣 尋晚都好多$8 次次都搶到

其實個方法幾醒
搞活動 88蚊入場費 d人當買個機會
比左錢冇機票都唔嘈
700萬人 x 88 = 6億

屌
其實大部份連登仔都係窮遊，撚有錢買CX JAL ANA 咩

到時你買cx jal ana 又會屌你傻仔比錢買貴飛

呢D撚樣正宗輸打贏要，搶唔到就屌尻人地個系統廢，搶到就cap圖擺喺面書曬命，話明8蚊，人多都正常，一人一張派比你地好唔好

呢個又係唔知咩心態
好威? 定話俾人地聽佢好窮?

去玩都要窮住嚟玩

好撚肉酸

班人係咪未搭過飛機 8蚊仲平過坐過海巴士啦

香港人就係要立係不敗之地
搶到搶唔到都會搵到位入人

每次都搶哥

每次都搶到

事實上 UO 位係LCC 黎講算好闊
只係時間西 泊位西
但價錢係大牌 1/2 甚至 1/3
2條友省番果舊錢真係做到好撚多野

明知實死ser都屌
搶到未開心囉
搶唔到未等下次囉
屌人個啲真係幾丢自己架

你啲邏輯都幾特別
不屑去搶啲廉價機票浪費時間=畀唔起？
窮人嘅思想好難理解

打風過後恢復航班 cx jal ana 早d 起到飛又會被班窮撚眼紅

時間西咩

我都買過靚時間

不過唔係$8/88最平果d

然後屌機管局歧視窮人

炒iPhone差唔多

唔好踢爆佢啦
等佢下次搶到$88機票個陣仲可以繼續打飛機覺得自己好撚有錢,
再暗地裡笑鳩d唔去搶平機票既人窮過佢

班友係咁
人地話UO乜乜，就話好嘢少個人搶
人地串人搶飛，就話我就$x搭飛機，你地慢慢搭CX/酸？，又一個搶唔到嘅傻仔...

人地比搭其他航空就係戇鳩仔
有部份窮撚成撚日撩事鬥非

買平野有咩問題？

平時就嫌IT仔，而家就話要update

買都算
買唔算係度屌天屌地 好似個世界欠左佢地咁

搶到 但稅都幾百

UO$88>>>ALL
比錢買貴嘢就係傻鳩

想知班人平時係咪白飯魚，背心咁出街？

屌你閱讀拎U?
cap圖中既留言全部都係買唔到而發脾氣既留言

$8平飛搶唔到係正常,又要發脾氣屌人地公司,真係好撚柒

都唔係既, 我諗UO $8 > UO $88
可能佢而家dum緊jer
哎呀! 佢做咗on9仔買貴咗$80

琴日某旅行group都有個

買唔到咪等下次
平野自然多人爭
系統一定會塞
就算系統升級支援到咁多人
都一定好多人買唔到

相中條友講到中過N次伏
即係都叫有搶飛經驗 知道有pass可以提早買
自己連個pass錢都慳 買唔到就屌人地玩野
寒酸之中既寒酸

夠食多幾件壽司？
以為已經好抵玩，食多人地2千幾蚊個啲幾餐
點知有8蚊boss

不過我都買貴咗二百蚊...

最鐘意睇人tag人入面d對話
tag成班人話組隊去 最後一張都買唔到

$80夠食10碟壽司架啦 (窮撚食100yen碟個d)
最好笑都係個d覺得搶完平機票
笑人地買貴機票, 話慳返來既錢可以食餐好
佢心目中既「好」可能只不過係一餐3000-4000 yen
真係人唔笑狗都吠

原來咁多人中意睇人係fb發窮惡

未試過搶呢d飛，其實係咪好難搶到

咁易比你搶到仲搵鬼買佢張pass咩

買到既可以笑9你比錢買pass on9嘛

派舊屎出黎成班搶住食
搶唔到仲要屌 真係肉9酸

連UFLY PASS都差唔多要同人鬥快LOGIN爭

重講12點買

8蚊飛老實講唔係屎黎

agger

利申 有pass買唔到FUK跨weekends $8

價錢平就代表服務可以差？酒樓點心平又係咪可以未煮熟拎出嚟？

其實想問好耐

點解次次網上搶乜搶乜都會有人屌個SER廢

屌你老味成堆難民湧撚曬過黎DDOS咁 除左GOOGLE依啲重有邊個頂到

我買唔到=ser廢

Agger, 梗係唔得啦

但係佢無改善 你又繼續幫襯喎

UO 啲行李費係咁加貴到傻
如果唔係backpack
平時做promo 九折免行李仲平得多

遲d連登仔可以去m記指住d叫23蚊餐既人笑

而家快運拎班假航班出來賣?
goodest logic

睇見班窮西都唔開胃

明明係乞緊人比優惠你
比個八蚊講到自己好似vip咁大恩大德,“幫襯”?幫襯你老母咩
人唔笑狗都吠啦

究竟個pass係咪真係易買d？

上面班傳統航空打手扮有錢人真係好笑
有錢唔代表要晒
我去日本唔係食三星米芝蓮就係食成個壽司司傅企係你面前既omagase, tabelog 無4分都唔食
不過我都唔會搭國泰囉
俾貴一倍，時間又西，食個垃圾飛機餐，甚至可能得個包，空姐又老又西面
不了

咁你做緊乜撚野阿?

你知唔知自己噏梗乜 講嘢一嚿嚿話同人講Logic

條友做乜鳩

買唔到咪算囉...
走去嘈... 真係樣衰...

お任せ... 唔係 omagase .... 講都講錯....

服務差同點心未煮熟性質邊度一樣阿?
係類比都搵酒樓服務差/漏單啦係咪
點心未煮熟係講緊張機票直頭唔用得,咁而家係唔係咁先?

好撚核突
搶緊平機票乍柒頭

d窮閪屌搶唔到平機票
你就忽然話酒樓拎d未蒸過既點心出來賣
你知唔知你講緊乜?

你個夾壞左呀～～～

你個野呀

壞架～～～～

你個袋甩左阿~~~~

同搶iphone一樣
有方法ge永遠搶到
棍波ge要靠大貨先搶到

Omakase 呀！專家

做乜撚嘢廉航post 都有人扮專家

貪平買hkexpress既下場係坐飛機坐得好辛苦同帶少好多行李
寧願貴d都搭返cx

傳統航空=國泰？

かが🤔

你打omakase下話
話時間閪真係笑而不語
單係因航飛東京都堆靚slot啦

D 特價飛時間仲閪
同埋飛日仔講服務講乜cx
正路都ana jal

真係咁多窮撚搶垃圾
平到2000蚊食多好多野好威威

條友咪又係想扮有錢上等人點知柒左

去旅行唔係不嬲都係咁既咩
酒店都千幾二千一晚啦
慳個少少機票錢
搶機票既時間唔係錢？

係"你甩咗喎d袋~~~~"

搞錯 咁多人背錯都有架

條柒頭係咪用返搶完飛既錢黎食先有得扮上等人
咁有錢就坐first class啦做咩要搶

1. 有ufly唔駛塞
2. 唔係個個好似你咁，一年去得一兩次，要俾千幾二千一晚咁巴鳩閉

食餐壽司omakase都係港紙$700內
講到自己好有錢好豪氣咁

不部份都係自卑撚
空姐同你講英文就話人地睇唔起你
同你講支那語又話當你係蝗

媽啊好撚柒

可能人地睇份報紙就當坐左

泊 outbay 又屌
廉航泊outbay慳錢好正常

一年去得一兩次都唔捨得比多幾個錢玩得盡興d

我一年去4-5次旅行

驟眼啦ching，唔好打咁多飛機

邊個打得太多

未搶過呢啲飛，只係覺得正價搭佢一啲都唔平
搭過ET後更加唔會再搭佢去東京

4-5次好多？

自己睇下啦傻西瓜

講真，搶唔倒咪算囉
做野都咁認真既話真係李家城都有份你做

我都無講過多 邊有時間
同埋旅行去得多會悶

去幾多次關你撚事咩
你話人去一兩次人地咪話返佢個case比你聽囉
咁都話人傻西,你係咪好大壓力

平均離港12次=平均旅行12次？
去多幾次大陸都可以拎出黎晒命？

佢應該係好大壓力 講真 我就唔覺得日本料理係高級過中餐

每日中港兩邊走既人都唔知幾多
12.4次/person水份咁高都好信

港蝗犯賤

Agger!

未到今晚12點已經咁
12點之後點算

一支公日子冇所謂就真係易
一pair人想一樣時間來回已經幾乎唔得啦

國泰時間都叫閪 唔搭國泰咪ana jal 囉
點解咁多連登仔世界只係得兩間航空公司

依類mega sales 真係啱學生個類多，時間彈性真係幾易搶，番工個堆又要就假

搶到又真係好平
去東京1000都唔洗

我係國泰就加價，行中產路線

國泰d日本線成日都over book
絕對唔怕加價

話人幾西都好,人地都係有保障+齊時間+品牌
老老實實如果佢加價會提升服務,我真係支持

保障呢樣野真
上星期UO大阪返香港有班機大delay
無酒店賠
然後d客打電話報警

最好笑屌完下次又要搶，無限loop

買到過三次..都係十幾蚊
D人與其打咁大段野嘈...不如試多幾次

窮唔係罪
但呢班死窮撚應該要死

咪撚搭hk express啦

UO 早幾日停晒所有A320neo，而家仲有一隻A320neo無再飛

呢班人都唔算樣衰，最樣衰嘅係自己未買保險班機又delay嘈撚哂話人航空公司賠錢果班

點解

之前好似有人話320neo UO用果款引擎有問題

狂出alert

廉航咩都唔包
加加埋埋又未係同正常既差唔多
仲有機會比人改航班

其實買平機票有咩問題，同一樣嘢可能落街食個飯有平有貴，點解唔可以揀個平

當然如果你畀四五十蚊落茶記要求酒店級服務就你痴孖根啦

其實一年四五次旅行好多 點解樓上有人話唔多
三次對我黎講係上限 （點有咁多假 ）

問題係班柒頭要求8蚊買機票要有好服務又唔駛搶

搵笨，只可以買到一張平飛，一次買兩張就冇平。。。呢D算咩減價?

根本就搵笨，入到去一張都睇唔到。

又喺度水人去，網站跟本入唔到，商品説明條例如果用到，我一定告你哋

搶唔到平飛發窮惡

我認我都係貪小便宜既人，咁平我都會去搶
但我唔會搶唔到係到發爛渣

支那人黎架on9 香港點會咁
.
.
.

.

.

.
.
.

搶唔到就係搶唔到架喇，有乜好嘈，咪下次再撳過囉

Engine 有問題
搶UO啦！你條命仲8蚊

蠢過西唔好搭UO 唔想係機上面見到你嘈生曬

其實係有，只係佢地搶唔到就係到嘈
又話去到比錢先話無哂位呢樣果樣
大佬，係你打緊資料個陣已經有人快你一步啦

利申：無搶到

打哂格仔先出圖真係夠哂畀面
係我就畀大家睇呢班撚屌係乜撚寒酸樣

你地搶完都可以開開post話人港豬架，無衝突架喎

係啊 我專登搶哂d平飛搞到班友搶唔到要發脾氣留言

呢d垃圾航空真係貼錢都唔坐

以前delta 有飛東京ge日子...

真係lag到hihi，會好緊張唔知買唔買到

果堆咪憎人富貴厭人窮果d
香港大撚把

利申有先洗冇就唔洗+對廉航興趣不大

連登仔呢頭笑人果頭咪有份買

你同佢地既分別只係佢地會上去屌
佢地係on9左d既

坐過一次
黎緊6月坐多次(一早book 好)

以後絕對唔會再坐佢
d位太逼 碌下卡存哩數都唔撚洗逼佢

你班仆街做咩踢爆人

柒到唔敢睇多次
憑記憶炸

窮就去下澳門算啦 日日捕住fb就係為平幾舊水 肉唔肉酸d

樓豬買到平機票慳到成千先食得起
唔好笑人啦

買左pass ，係幾好，經常一條友星期五去日本，星期日返，係抵嘅，岩想成日去嘅朋友

yes
d 8蚊我掃哂ok？

宜家neo 停左飛啦

講真，買唔到$8 買$368 一樣抵屌
成架機$8 好唔好 , 買得都預左一班機得幾張$8

其實唔難搶 只要比耐性就得
等到啲人放棄左 就會有好多8蚊出現返

利申 搶過4-5次 每次都成功

第一日大撚把飛去東京

其實除左 Uo, CX, ANA, JAL, 都仲有其他選擇
舊年坐過 埃塞航空，都唔差
不過空姐全部係黑鬼

我指去日本

B-LCL, B-LCM停左兩三日後就飛返，但最新果隻B-LCN就停左七日

你地真有錢，平極去次旅行都千幾2千，我有2千入多幾次油好過

UO/HX 晨早blacklist 左
唔想死住，幾平都唔撚搭
申：做過其中一間

快運咁垃圾都搶

cx 同ana 貴d ,

但差極都好過 香港快運

香草坐過一次 , 雖然d 位唔舒服 ,

不過d 空姐係日本妹黎

咁都係唔好坐快運住
唔驚佢跌落來，只係驚delay

唔想死住
飛機d保養好差？機師資歷唔夠？
透露多d吖巴打

全香港既飛機保養 都係由兩間公司負責,,如果真係保養問題我諗可以以後唔洗坐飛機 機師資歷HX UO 宜家最鍾意係其他AIRLINE搶人

好多人成日9UP呢D野

利申 做過XX 以後都唔敢搭XX 但係冇原因

見到人講喱啲就炆
而家去旅行你估仲好貴咩

可以成個人訓係度

咁你咪坐囉,又冇話唔比你坐
支那人多既地方管理點會好
間野大把內部問題, 一時之間點講到咁多

申: 我一張ID 飛都冇用過,根本唔會搭

有咩好炆，比你訓埋機場訓埋街唔食野剩係光合作用用ge錢都貴過我打缸油

如果你去次旅行600搞掂，u win

所以唔介意成機大半係黑鬼既，其實係抵坐
舊年8月暑假坐來回都只係2千有找飛東京
行李有45kg

咁你都講到咁 每個人既生理需求都唔同既
600又真係去到旅行
里數可以換

最新一cap

買唔到係度發惡

都好奇班友駛幾多錢
有次睇過鬥平post,話用二千左右去五日
訓機場/棺材酒店

始終HX同UO啲飛機保養行內人會知
飛機廠唔比影相，乜文件都保密
你搵個入面做嘅fd，私下問下
咩原因冇人講詳細你自己諗

其實我好好奇唔係mega sale的話，有冇人會坐廉航?
就算係國泰都好，好多時唔係貴廉航非mega sale+行李好多
時間又靚，又有野食(雖然唔好食)

有時見到hk express$3000幾單程去日本
明知冇人買都要set咁貴係點解?

住過兩次真係永無第三次

overbooking cost

x前飲酒，x緊煲煙

要驚既話
呢個LIST入面全部唔洗坐
Globus LLC
Jet Aviation (Hong Kong)
NetJets
UAS International Trip Support
上海航空
山東航空
日本航空
中國東方航空
中國南方航空
中國國際航空
中國國際貨運航空
中國貨運航空
中華航空
天津航空
亞聯公務機有限公司
台灣虎航
四川航空
印度航空
吉祥航空
西伯利亞航空
百善航空有限公司
空中巴士公司
東海航空
和黃伽瑪航空(香港)有限公司
易斯達航空
皇家約旦航空
首都航空
美佳航空
美國聯合航空
美國航空
英國航空
香港快運
香港航空
香港商用航空中心
香港商務航空
海南航空
真航空
釜山航空
馬印航空
深圳航空
揚子江快運航空
華信航空
國泰港龍航空
達美航空
順豐航空
奧地利航空
廈門航空
維珍航空
蒙古航空
緬甸國家航空
德國漢莎航空
澳門航空
盧森堡國際貨運航空
濟州航空
韓亞航空

UO 安全黎講算幾好（LCC)
HX係差少少既，但未至於坐唔過掛
反而中國xx航空果堆真係冇信心

坐貨機

有啲野唔係間飛機廠嘅責任
例如XX公司2年內一定大檢一次
而YY公司4年先排期5年先大檢發現一半乘客安全設備要換
YY公司有架機大檢3年後出事唔通可以賴飛機廠唔掂咩

btw，咁講貨運應該冇咁驚嘅

x唔係"整"喎

台灣又有機師酒測超標！台灣《蘋果日報》接到民眾投訴，指華信航空昨日中午從台中飛香港、由中華航空執行的AE 1817航班的外籍機師，酒測超標，要即時更換機師，令到航班延誤2小時。華航表示已將涉事機師停飛，並會解僱。

該航班屬華信航空，但該公司向母公司中華航空濕租（即飛機、機組員一起租用）。台灣民航局指出，涉事機師民航局台中航空站抽測時，酒精含量超標，第一次測酒精含量是0.3毫克，第二次測是0.28毫克，比法規容許的0.1毫克，多出2倍、1.8倍，台中航空站立刻要求該機師停飛，華信航空也立刻更換機長，航班也因此延誤快2個小時起飛。

華航則表示，機師確實在飛行前未通過酒測，原航班由其他組員值勤，該機師立即停飛並將予以解雇。華航將對飛行員執行100%酒測。華信航空則未就事件回應。

搵人問下民航處，佢有無隨機搵機頭做酒精測試

我自己就唔會搶
人地8蚊就擺明僧多粥少
擺撚樣唔係以為自己一定搶到呀
一定買到就唔係搶啦

某公司南韓凌晨機好幾次同一位機長
次次聽廣播都知咩事
drunk captain
真係想入去同佢一齊飲

Uo其實都有靚時間 我坐過$22來回 早上7點去 中午5點回
另外正價唔跟行李通常都千幾蚊 岩晒想慳行李費既backpacker
另外cx既飛機餐..算吧啦

UO去高松, 朝早機去晚機返
三日兩夜去唔買行李 四百蚊有找

有時去日本寧願平平地坐uo 特別係快閃團
上個月去日本坐cx airbus350 啲位3-3-3 仲窄過廉航 啲椅背同廉航差唔多...成程坐到屌哂鬼
飛機餐 好難食凍既三文治+維他檸檬茶
我食左一啖...
仲要因爲係因航 超多師奶跟團 一上機就話要換位 大大聲講野
張機票仲買左4000幾...真係貼錢買難受

以後一係平坐廉航 一係坐高質既ana

今時今日飛行安全無早十幾年咁值錢，大柴其實只係等HX UO炒一次

再講多一次，飛去日本LCC仲有Peach，Vailla同Jetstar Japan，無乜必要對賭自己條命

雖然Peach飛行安全都伏伏地，但日本管得嚴，nothing to hide，所有重大飛行incident都會開file公開調查

香港？靠民航處自己管自己，家陣佢煩緊自己套爛system，其他野都唔鳩得閒理

入黎諗住睇人發窮惡笑下
點知樓上有人被人串親
晒命自己一年去4-5次旅行以為好多仲撚好笑

而家仲多唔多飛機特登飛嚟香港做檢查

你個架係咩A350

其實撲平飛有咩問題
識人月入5皮咪又係去捕

柒既只係嘈個班

點解會咬埋笑人個堆都會撲飛呢

咬人個堆9成係比人cap個類人

UO A320neo seat width 17"
CX A350 seat width 18"

Sor 自膠左
但A350真心唔好坐

去日本都係得凍既三文治+維他檸檬茶? 你係凌晨機?

我唔係好明

點解今次8蚊機票反應咁熱烈

早排我買去程送回程0蚊個陣反而無乜人，慢慢揀

岩
諗起CX台北線個餐盒就唔多開胃
凌晨機飛大阪派緊維他檸茶
仲有CX secrets 空姐圍晒爐吹噓自己服務好夠friendly
得啖笑

全球10大最安全廉航 HK Express上榜

公布年度全球10間最安全的廉航，港年輕人常乘坐的HK Express（香港快運航空）及Jetstar Asia（捷星亞洲）均榜上有名。

點睇?

又黎憎人富貴厭人窮

你縮西啦

台港線呢d 就算啦
華航派熱餐但難食到仆街
港航淨係得個空氣午餐肉包

Btw, 其實咁近不如唔好派餐好過
衰d 講句搭巴士去機場仲耐過飛行時間

CX 唔係差，只係個價真心貴咁解